Программа предназначена для отправки сообщений через pushover нотификацию. 
Прием запросов происходит через post запрос с текстом нотификации в теле на RestApi.
Посылка пустого текста нотификации не допускается.
Для запуска рабочего приложения необходимо ввести свои app_token и user_key в appsettings.json(либо создать и отредактировать usersecrets.json)

Комментарии к коду:
Взаимодействие с pushover осуществляется также через restapi с помощью отсылки веб запроса с нужными параметрами на нужный урл.
На юнит тестах провел базовые сценарии, сильно сложных кейсов не придумывал.
Комментарии к коду не писал, слишком уж тривиальной была архитектура.